[懷舊] UO INFINITY @ Ultima Online

基本資料:

> 技能總值 700 ( 7GM )
> 單項技能總值 100 ( 唔計 Power Scroll )
> 屬性總值 225
> 單項屬性總值 125
> 房屋數量最多兩間

IP: 121.50.170.79 Port: 2593
Client Version: 7.0.60.47 ( 最新就啱 )
網站: 後補

規則:
> 角色 30天內沒有登入角色將自動刪除

UO Classic Client Download:

( 安裝完執行遊戲至最新版本就得 )

UO Razor Download :

> 新開服升技能同三圍速度提高
> 係依個帖留名可以係遊戲中搵GM 拎紀念品一份 ( 請提供連登會員名 ) (限一次)

> 歡迎玩家可提供相關意見改善遊戲質素

已經無左當初用gateway帶npc賺錢起家個種動力

當係休閒咁玩返囉

休閒玩都要洗技能啦 點都要練隻war mage帶隻tamer

依架啱啱開服所有技都易升啲
巴打咪放假打陣先訓囉

推~

留名支持

多謝

咁不如直接開波送3gm scroll 仲好

等多D人會搞開服活動

2001年就無玩

跟住唔記得200x 年玩過個私服係無馬騎同多人
幾好玩不過摺左

玩uo個回憶真係好

係呀 果陣施法要用藥材 收大量黎高價賣出
巴打玩唔玩返呀

仲有玩，得閒先玩下
私服 demise

推 不過冇動力玩

點解

正 今晚返去dl嚟玩

多謝支持 有無識人一齊玩好玩D

想問點開account? 未玩過private server

安裝咗遊戲主程式更新完後
用razor 登入直接輸入帳號密碼就得

未玩過 uo 點上手

安裝左遊戲先
入到game搵我教你

通常呢d私服 開左唔夠一年就收皮

Btw 好懷念同一大班人打doom 拎稀有物

唔會嘅
玩返回味吓囉

細個睇阿哥玩
最記得係有人開紅係城殺人，同埋死左之後條屍俾人loot

幫你推下

有無興趣玩
多謝幫推

咩而家施法唔洗用藥材架咩

身邊冇人識欣賞呢隻舊game
唯一可以幫手係得閒幫推

有lrc 裝備

有無玩呀你

我記得巴打你之前係舊登join過人地既私服 但玩玩下個私服轉左手 無耐就收左皮

係呀 因為佢地個owner 乜都唔比我整
淨係識叫我管下玩家咁

你舊登叫咩名？

我都唔記得 應該有同你msn過
記得個陣時個server skill cap 去到千幾二千 uoml version

我記得有幾位巴打一齊玩
但搵唔返佢地...

係 但佢地都玩得唔長

你玩唔玩返呀
等緊你地加入 先搞活動

推~~

留名 有時間入去睇下
T2A時代玩家

太多GAME要玩, 不過幾年就會拎返UO 出黎玩下
OPA 時代玩家

好的
咁耐之前 依架改左好多野了

係呀 得uo 點都會久唔久拎返出黎玩

都係T2A最好玩

依架都好玩架

太依賴裝備啦
你想要套全70 RS
高LMC 高DC

FARM到你傻

依架易左D 有唔同AF支持吓

多謝幫推
今晚玩唔玩呀

推～

掛緊機

頭先見人玩
不過唔知邊位巴打

btw 7GM 你掛到咩?

係 仲升到skill

即係有bug 我睇睇

我明咩事啦
因為舊版伺服cap係十進制
依架唔洗 所以先咁 已fix
你應該升唔到

有巴打玩了

出左街
原來tame hybrid 個隻船個bug fix左

係呀
咁多年黎用果個bug tame過無數隻hiryu

而家要tame返都好考技巧 仲要taming 100

係呀
但有其他玩家唔建議比太多resources
因為怕你地好快悶
所以PS 都係活動先會送

係 咁玩先有意思 都係玩住dragon nightmare 先

好 希望多D人加入返
有屬於我地香港既UO Shard

推

雖然應該冇時間玩, 不過都幫手推下
好懷念以前set marco 練skill 既日子

多謝巴打
有時間咪上黎睇下 :

冇時間玩都幫手推
uo 真係玩過最正既online game

推
以前56k 疾下疾下都照玩

未試過開荒
幾時先打到recall 同mark 既spell

得閒我抄本比你囉

多謝巴打
有時間咪上game吹下水

多謝曬
以前咁疾都玩 依架無理由唔重遊啦

首一個月登入玩家會送紀念品
當中包一本full spellbook

你咁講 我洗唔洗扣起佢本full spellbook

UO真係好玩
早幾年都仲有玩官服
不過玩開果個shard人越來越少,
搞到冇晒心機玩落去

其實起個私服一個月要幾錢先維持到?

淨計租主機
一個月一般600-900 蚊
依架暫時用低流量
如果多人咗要升到900蚊一個月
我唔為錢開伺服 為興趣同埋同玩家一齊玩
（利申：鐘意整活動同整裝飾）

Btw 好坦白講我地小貓三兩隻
比唔上經常幾百人在線果啲ser
但唔介意的話 一齊加入做開荒牛玩家

有gm你可以秒比佢呀嘛

多人多ITEM之後你預3000 - 4000左右啦
之後仲會crash ser, down ser, etc
淨係錢, 仲有時間同心血
再加上日日比人屌老母
都咪話唔好玩

咁我依幾日如果得閒就裝game 入黎行下la
唔介意我少online 就得

啱呀 所以如果真係好多人要買主機架啦
不過多到200+先會

留名支持，今晚就玩下

多謝支持 如果我夜晚返去你仲在線比埋紀念品你

Tame tame下雀 斷線

仲login唔到 check下係咪bug

唔好意思 主機因異常關了機
將於半小時後重新開啟 不便之處 敬請見諒

已正常開放

遊戲 Facebook 專頁已創立
任何公告和相關活動都會係入面公佈
希望巴打們唔怕煩入去比個like 增加曝光率
謝謝

幫pish

尋晚臨訓開左個人, 差d 連點行路都唔記得

慢慢熟習返啦

help u pish

其實UO對依家D人黎講太難
所有野太free
佢地無咁既心機去慢慢理解呢隻神作

加上畫面

啱，咁你有無興趣

有
但我D FD唔玩
所以純支持

照久唔久上黎玩囉
依架玩得全部都係愛uo人士

Hiryu真係tame到2046

已tame btw bond係咪set左7日

但你tame到隻有色

無錯 除非用 bonding potion
btw 你唔係出左街咩

留定名有機會加入

多謝巴打支持
期待係遊戲內面見到你

冇咁早 而家差唔多啦

好吧

仲未得閒玩
幫手推下先

再推推

An Ex Por（paralyze 、真係化灰都仲記得個名
好懷念、不過冇時間玩、幫手推下

多謝你
記得法術咒語名pvp好有用

Corp Por

Vas Corp Por

放假得唔得閒玩返呀

而家唔得閒玩住 照推

今晚玩囉

打緊champ

日本定鼠壇

識打一定打日本

因為順便掉小T

算刷得快架啦

一陣刷囉同佢地

有興趣玩番，但以前玩開d fd都應該唔會玩lu 呢加會打機d fd都應該看興趣玩

唔怕啦 係遊戲裡面嘅都係有熱誠玩

想換大神 但做咩double click個npc會冇反應 太耐而冇玩唔幾得點做

冇野 自膠

你沖埋去就得

個個都變哂阿叔無時間玩

90後仲玩緊

咁咪放假先玩陣

Btw個ser開始lag

Ping 幾多？
我一陣重開

冇睇 行兩步就停一下咁

一陣返去重開吓先

已重開 睇下仲lag唔lag

今晚應該多d 時間玩, 順使開定隻worker 先

想問下依家仲有冇資料網可以參考下ga?

好 多謝支持先
worker 好呀但開荒要有愛先玩到

有的

中文推薦:

唔怕睇英文依個好詳盡:

咪話第一個人可以揀7 GM既
玩左幾日想reset 依家個角色skill
揀7 個GM 得唔得ga?
諗緊玩魔法戰士(PvE) :
Magery, Fencing,
Anatomy, Resisting Spells,
Tactics, Focus, Inscription,
定係Inscription換Healing...

打怪用?
要focus反而唔要meditation感覺好怪

係ar 打怪用
主要想buff 完自己/debuff 怪 -> 近戰
諗諗下healing 好似好過Inscription

呢個sever有冇得玩訂單?
諗起以前玩訂單玩到勁癲, 不停洗單
打鐵完成過最勁果張大單, 拎過符文藍鎚

今時今日玩得戰士pvm起碼都要有好既resource 同埋起手都好難

老老實實.. 巴打要殺怪咁配法唔太work
要殺勁野要帶寵物去先係最有效率同冇咁易死
魔戰係比較岩pvp用

純戰士練到幾勁, d裝幾靚都好, 要殺隻balron都唔係十拿九穩

明白.. 以前玩PvP 多,
所以都冇乜concept 打怪要點配

如果係:
Anatomy, Archery, Healing,
Veterinary, Focus, Animal Taming, Animal Lore
或者:
Musicianship, Peacemaking,
Provocation, Discordance,
Animal Lore, Animal Taming, Magery
呢?

以前我pvm多, 用慣馴獸師殺怪
以前7GM配點:
Music,
Discordance (弱化隻怪)
Peacemaking (和平隻怪, 停佢攻擊)
Animal Lord (控自己隻寵用)
Animal Taming (控自己隻寵用)
Veterinary (幫寵補血)
Magery (Recall用, 必要時幫寵/自己補血)

Provocation 係單拖玩尋寶先會練, 以前練到120練到喊咁滯
諗起以前一個人玩lv6尋寶堅刺激

可以的
但不如你開個新角幫你set？
定你想用返依架隻角色個名？

如果你真係要玩warrior
建議magery 轉聖騎會好啲
但無得mark換 要人幫手

拿 一個ip就最多開一個account
大刷就唔得架啦 開6隻角色（唔計打怪果隻）
用黎刷囉 期待有worker 加入

要睇你想玩音樂佬magery tamer
定馴弓

馴弓唔建議帶healing 因為你要用聖騎黎加命中
同埋馴弓用寵tank 根本隻怪唔應該摸到你
但摸到你多數多走/死
同埋弓手都要 tactics 唔係無攻

好正 120 provo 帶gd 去殺蛇身人
打到好穩

金小黑更加無人敢打

我想用返"lemonjai" ar.. 定delete 個人再開?
咁睇法, 好似開定個main char 7GM,
跟住玩worker marco升 skill 好似好d

始終係online game, 都唔係預大家可以solo 全部怪

yamandon?
呢隻野太勁, 差不多係boss級黎, 我甲蟲加nightmare都未必夠抽
btw, 以前公會日日開鼠壇刷power scroll, 每三日就開屬卷
d角色唔少技都練到120, 多餘果d會拎去其他shard賣

金小黑冇可能一個人打, 太高攻, 又和平/discord唔到佢, 見到一定走

人唔多好難玩到訂單, 畢竟要成日同人交換, 仲要blacksmith同tailoring GM先會洗到好單.

好想夠人可以一齊打champ刷power scroll

巴打一齊刷鼠壇

我都想, 不過好難抽到咁多時間練番晒d角色
不過刷鼠壇要求唔駛好高就真... 有死靈法師放ev, 地震,
王出果陣就卡死佢, 狂放fs好快就一場

死亡十字
麻痺牆, 石牆, 火牆 再射死佢

好的 今晚返歸幫你
大概10-11點

係 佢地勁咪好 provo 佢地互殺得好快
你一唔一齊玩返呀

鼠壇1-2條友都得 但其他就

舊世界殺人滅口
Btw 巴打玩唔玩返

我share左個post俾佢

有無比返佢

點解個情境咁熟口熟面ga
你阿哥個時玩邊個server?

我online咗啦 你一陣搵我

等一等我就上黎

慢慢啦 我長on 你上黎玩吓囉

轉人正常要等幾耐? 頭先開分身, 要我等之前個角色time out 先入得

你可以係旅館地帶登出 可以即刻轉角色

想知道第一手遊戲資訊
上去睇下同比個 like 啦

淨focus你身上面既mr同lmc要好高先得
同時你要resist高
淨focus要求係非常高
通常就60 focus 40 med咁

利申: uo萬人斬

萬人斬玩唔玩返

近戰最好chivalry
chivalry我無記錯去到60已經夠
你主要都係用黎cleanse poison
補血都係靠bandage
咁你就唔洗magery + inscription
同埋玩magery 一定要配evaluating intelligence

同你玩fencing要配anatomy一樣
Chiv (60), Fencing (100),
Anatomy (100), Resisting Spells (100),
Tactics (100) , Focus (40), Healing(100)
淨低100睇你想點玩
可以50 med + 50 hiding
都有用
你打怪有時唔夠抽要hiding架
或者bushido / ninja
都勁
睇你點配, 我唔記得晒
bushido好似要配parrying

fencing如果打人其實要埋poisoning會好D
5級毒好撚痛同惡

UO好玩在真心自由, balancing做得非常好, skill向非常高, 不過現世代唔鍾意玩skill向, 因為大部分人玩skill向都會比人屠

呀

我記得了
打怪一定要玩spellweaving

個隻小蟲蟲勁到痴線
Nature’s Fury – Rauvvrae
(Abbrev. “Fury”/”Furies”)
Mana Cost: 24
Minimum Skill Needed: 0
Casting Delay: 1.5
Duration: 26-30 seconds (25 + (Skill Level Real / 240, minimum 1)) (+2 seconds per Focus level)
Area of Effect: 1 insect swarm
Arcane Circle Bonus: +1 damage for each insect swarm attack per additional arcanist. +2 seconds duration per additional arcanist.

依隻打大部分怪都好好用
詠唱快 攻速快 但有dispel 就窄啲

你有無時間玩返呀? 需要老手加入開荒

你比20個綠kit我我考慮下

我無時間接單做單
uoml就係呢度無聊
你唔做又唔得 無裝打條毛

T2A玩家
應該有20年冇玩咯

咁又唔得喎 廿個

返唔返黎玩吓
不過都有好多野唔同咗

好懷念嗰個mmo 黃金年代
Everquest 果啲玩過之後真係一世都記得

EQ 都好好玩 同依架果D MMO比無得比
btw 玩唔玩UO呀

其實我冇玩過UO ，不過嗰個年代我都會留意嗰個時期嘅所有MMO, 好想玩埋UO
但係EQ實在太瘋狂, 我細佬試過玩到成個星期唔沖涼個身真係有露宿者嗰陣臭味，隻game實在太好玩點解搵camp坐喺度瘋狂grind 都可以咁吸引人令到你覺得去個廁所食個飯都係浪費人生？
到後期我都只係有時間試DAOC ( dark age of Camelot ) 仲要試咗一個星期就放棄左
而家嗰啲game完全冇靈魂既。。唔知咩事，可惜好多人都唔會明白我哋呢種感受

強烈建議你一定要留意呢隻pantheon : rise of the fallen ，Everquest 原班人馬開發要將hardcore high fantasy MMO 重新帶黎呢個世界

快啲睇好啲片無論玩法打法都真係將old school eq 再現，好感動，

好的
btw 依架就係時候試下

晌戶外趕住logout就整個campfire，等有msg出黎就可以即刻logout到 不過極少人會咁做。
始終都係recall返屋企logout最方便
不過我記得灰名好似係有限制唔可以即時登出。呢個要等其他巴打答了。

初頭有綠包但係邊度黎咁多綠皮
Tailoring gm 都要練返一日半日呱

UO EQ DAOC 都有玩過 XD
三隻都好好玩, UO 比起其他兩隻玩既時間易就好多
而且system 簡單得黎好多野玩
如果唔使返工 EQ 係正既, 依家仲keep 住有玩既MMO 得返FFXIV

正呀喂

想問有冇MAC 版, 十幾年前玩過SONOMA同CK既T2A
好正, E版係咩?

可以試試依個

有冇人可以幫手tame條龍/nightmare
其實宜家tamer最常用既寵係唔係有其他選擇啦?
十幾年前官服果時可以一人帶5條龍....

尋日諗住試下去搵甲蟲, 不過未行到去已經死左
未慣用詩人打怪, 跟住返去用下d 熊仔練習先開始明點打
都係專心儲錢升worker 先=.=...

eq我當年都有玩
仲記得我係當年成個SER第一個60 lv 既NECRO

你擺得綠包係我面前我又點會開唔到荒
大把方法啦

要睇cost做人
一般好似都係騎greater hiryu再帶條龍, 唔記得有無爆cost

多謝支持

可以叫其他人幫手 好多人tame 咗
Drake / dragon 唔夠 hiryu 好 無咁厚

完全唔同晒
你當新game玩

係

有冇介紹
要從新學下點玩先
剩係記得Opening my fucking bank

點介紹
UO千千萬萬款skill, item 配搭
你見到就問
我簡唔中會入黎答
雖然我無玩

ck我都有玩
我諗ck同呢度既比較既
依家既uo比較item based 但係玩法都多左好多
以前CK 7GM係法師就法師, 係戰士就戰士
甲就都係求其落套皮甲, 武器有VQ就出得門, 死左可以亂咁LOOT人野

呢家UO就有保險, 你死左有保險件ITEM就會跟身, 唔會比人LOOT
甲多左property 武器都多左
skill就唔同晒
除左basic magery, warrior, 多左聖騎, 死靈, 忍術, 武士道, spellweaving
仲有多左primary同secondary ability
例如wrestling 可以disarm同定身, 但係subject to 你既skill要夠高, 好似要wrestling 90 + EI 90, 定係乜, 唔記得, 自己上uostratics check下

其他例如fencing就睇邊把武器 把把技能唔同, 通常pvp用kryss (poison + armor ignore)同warfork (disarm + bleeding)

講起又講多少少
有時配搭有人會鍾意配magery
有人配chivalry
其實好睇裝同需要
magery 既cap 係 faster cast 2 , faster casting recovery 6
chivalry 係可以去到fc4, fcr 6
基本上fc4係快到你一禁招cure就出左, magery既fc2仲係講緊要施法
同埋chivalry係可以行住用

所以基本上warrior都係配chivalry

咁多心得 不如行動自己玩返教佢地啦

我玩唔會埋堆架
我只會build晒自己野就隊人

都無問題嘅
有PVE 都要有PVP 生態

UO INFINITY 都創立了一星期多
為了令玩家可以一起溝通
投票選那一個軟件進行通訊

Discord
RaidCall (RC)
Skype

大家可以去埋FB專頁投埋票

推下先

推 呢兩日冇玩 今日先玩返

做咩

好耐無玩, 路過支持下

想問tame greater dragon 係要用邊種honor

無記錯就係用honor 令自己無敵
btw GD Taming Difficulty 係104.7
你要食左105 taming ps 先得

好懷念細個56K連大陸私服

Btw 魔法唔洗藥材？咁邊好玩？

唔識玩taming
專心練左worker 先再練過隻純戰士出去打怪

Necro+bushido+chivalry

應該bushido+chivalry 先升滿曬有裝再升Neco...
不過依家問題係升worker 冇乜錢賺到... 怪又打唔到賺唔到錢..

Worker 有Margery gm 就打住蟻先囉 夠錢就抽tailor kit 好似係

蟻係邊到打? 我詩人margery GM 可以帶住d 熊仔去打下 練下先

Minoc 一出gate 向左行會見到個 蟻巢 再禁入去

用ev啦

IC, 今晚返去試下先

其實賺錢唔係用tamer 去唔記得邊個山洞到4樓打大眼怪/去5樓打海怪？

依家私服有冇傳送粉任務? 打蟻最順手係做任

哇！啲回憶呀
有冇廿年呀?
我中一二玩 我諗真係有廿年
係咪仲係用sphere server 呀？
玩過Formosa, Sonoma, 同以前ck server

有時間dl 懷舊下
加油樓主

傳送粉任務有開
可以做定大量存貨

唔係 sphere了
多謝支持!!

ck 果時其實幾好玩

有無興趣玩返呀

係... 我最有記憶都係玩CK個時

唔洗藥材有代價架
你件件裝都有STAT
你要無藥杉=晒左D STAT位
等同放棄攻擊力, 防禦力, UTILITY

necro同chiv
好少一齊用, 唔係唔得
因為個效果係based on karma
你karma低, nec既招勁D

karma高, chiv既招勁D

同埋你練nec要練埋spirit speak架

明白, Thanks

原來宜家咁玩法

更新咗 有 Chat History IRC
方便玩家唔會miss 左msg

多謝大家支持
推~

太好la

我係有睇到你地意見嘅
只係要夜晚先整到
希望大家一直支持

打壇好lag

咁奇怪
因為我ping 上去 avg: 40ms 應該唔LAG

打鼠壇 打到出銀蛇 就開始lag

幾多人打? 睇到有D心癮
諗起鼠壇一定玩necro Wither無雙

lmc
變身wraith
wither wither wither wither wither

下次再試下

得兩丁友打 但打打下有急事冇再打埋落去
巴打都裝啦

因係想tame cu 唔敢用necro 係咪好on9

一個人打得幾慘 快D搵人幫吓佢啦

獨食唔會肥

小弟新手, 第一次玩
超耐以前玩過 Ultima 6

Windows 10 點轉 full screen? 得個window 仔

歡迎歡迎

Classic Client
好似得 640x480 / 800x600 1024x768

再大唔清楚
你參考依條link

等我練好worker 就可以升個近戰一齊打

佢地打緊個時 我都feel係突然lag 兩秒個種
跟住我就死左

佢地期待你隻tailor

我會再睇吓

要開荒真係好懶
頂多遲D macro隻忍弓抽下水算

忍弓想殺人？

速成角色
stealth扮gm睇人玩, 又可以忍跳飛黎飛去 射下箭可以參與下

睇錯咗射吓箭扮參與

已經GM左tailor (多謝Rufus 幫手,可惜佢上唔到黎),
升緊mining 同blacksmith

終於搵到點build 吸血戰士打怪....但裝備要求好似幾高

戰士好玩同好勁
但你無裝真係自殺
由其你無SELF REPAIR, 你打壇d 甲啪啪聲咁爆

AOE NECRO WITHER
單體MAGIC ARROW + FIREBALL LOOP

你可以係FB 多謝佢 佢有like fb page

唔知點解login 個時hold 住個係conecting... 跟隻game 就hang左...
係咪要reinstall ar?

頭先更新系統 今晚應該唔會LAG架啦
依架重新登入OK

Ic 辛苦曬

今晚繼續升blacksmith 同mining
武士道升得好慢有排都未出得去打
詩人等bond 左隻雀先敢出去打怪
死左都可以rez返 冇咁驚

好呀 加油

Btw IIshenar 可以改做可以mark, gate travel? 出入都方便d

咁又唔得 如果係好多位可以mark死

用razor
razor入面有得較隻game resolution
但唔好較太大, 你會load唔切D畫面

default setting最好唔好轉
會發生好多你唔想見到既事

係呀
幾時玩呀

都話純吹水
唔想打doom 打doom會訓著
唔想做單 做單好煩要開十幾廿隻人

諗起儲單都講粗口 次次肯定有張細訂永遠抽唔中

其實依家大約有幾多人

之前玩私服
係街比紅名殺左 之後條白龍同nightmare比人拖走左 困住左係條友間屋屋頂
諗起都又嬲又sad 已經結左血盟咖

有無興趣玩返

推推～

咁似我會做既野既

叫左你用水晶綁實佢地架啦

我推你屎忽呀

武士道升得好慢... 打左成日都好似唔識升咁...

我頭先見你好似marco停咗
btw Lightning Strike 應該可以GM架

我係用緊lightning strike 練ga... 希望掛埋今晚GM到...
依家先87...

用Evasion反而有反應 lightning strike 好似唔加skill 咁

好吧 加油啦

想問下個in game irc 遲d 會唔會set 返岩香港時間ga?

應該就唔得了

推推~

掛左一晚Bishido 完全升唔到... 可能要打怪先可以升埋個2.5skill

想用Momentum Strike 升埋個2.5 skill 有冇方可以介紹下?

試下Counter attack 用佢掛左三粒鐘 先50升到76.幾

我尋晚6 個鐘Evasion+Lightning Strike, 0.1 都冇升過

仲有無Mac Client?

好耐無玩.....

UO Guide recommend 用依個:

巴哈有教學:

Thanks...

D人話Momentum Strike 先升到 你可以試吓

我都見有人咁講, 所以想問下大家有乜地方好介紹(唔macro用人手打都ok),
諗住今晚去試下

順便打下錢, 準備練blacksmith

跟SKILL升
你搵D 50 SKILL REQUIREMENT既練無用
要跟返你既base去換skill

更新了最新資訊
詳情去專頁睇下啦 !!

8 people likes this

好期待ar!!

食飽飯推下先
練blacksmith 好似倒錢落海咁

多謝!!

你都算好 挖吓礦 全買ingot練仲慘

我頭先就係想升快d, 直接買ingot 練, 但練練下發覺唔對路
黎緊都係自己挖返, 情願升慢d

起家
打蟻 賺錢 買ingot 練, 熔, 再練

加油啦

隻pack mule係咪唔會再spawn

會 但respawn 時間長 大家想要要去捕

係咪黎緊聖誕活動先有得拎reward ticket?
想換返個pet leach 因為送果個岩岩玩個時死左 拎唔返

無錯 12月會開始一連串活動

推下先 就Gm Bushido

終於就黎練完囉

bushido 50夠做啦
要招lightning strike之嘛

終於bond 左隻雀

Luna 啲 Blacksmith NPC 啲 ingot 會唔會降返價ga?
愈買愈貴

唔可以

多謝幫推

好la.. 咁我努力d 自己挖la

又有新人

咁咪好
你帶吓佢地玩

加油啦!

第一彈活動開始了!!!
詳情請看專頁

真係打Balron paragon 唔夠秋 佢仲要卡左係blood element個spawn到

uo先係最正既online game

齊裝都要小心打
何況係你依家

一野teleport melee你就gg

係
Tamer 帶gd去打應該得

屌睇完POST 發覺有NECRO 果D 已經唔洗玩
比返T2A 既UO 我

覺得多左新個d skill, 好似豐富左
可能以前出新野之前就冇玩, 反而有新鮮感

T2A唔洗點靠裝
UOML好食裝
但係配搭上黎都好玩既
依然都係好食技術

終於可以開始升木工

練好bs啦？

係ar

食飽推一下

明明日日都有餵下蘋果... 點解隻草泥馬都要自己走左去...

All come

All Release

今晚好靜

依排都忙 唔鬼閒上黎睇你地

Destiny 打一次raid 就冇左一晚
冇時間上黎打下怪

剩係solo鼠壇已經冇左個幾 兩個鐘

又會咁岩個個都忙緊

大家都無玩

又單機

佢地最近少左online
打下活動

其實會有咩跌

Reward Ticket

眼見有好多巴打入到GAME 都打唔到中文
所以教返大家

請使用記事本、WordPad之類的文件處理程式打開UO遊戲目錄中的 uo.cfg 文件
如果在安裝時沒有自行指定目錄，文件位置將會在
C:\Program Files\Ultima Online\uo.cfg
打開後請加入下行指令 UnicodeSpeech=on
存檔后重新進入UO即可輸入中文

留名
超經典元祖mmo
當年玩得好開心
有時間會開個acct玩玩 thanks

多謝支持 期待見到你

前往打壇4人組

蛇海呀喂~~

出左王了~

BBQ 安全打法~~

打完壇大合照

快啲一齊上黎玩打吓壇啦

註冊咗個acct入黎支持下

Newbie打壇，打完之後去咗lost land迷路，走咗半個鐘先去返moonglow，哈哈

多謝支持到申請埋lihkg ac

哈哈 你地再打多幾次就認到路架啦
btw 再次歡迎你加入

第二彈聖誕活動開始了!!!
詳情請看專頁

Recsu

我都好想跟你地打一次

DL緊
請問房屋系統如何?想彌補當年起唔到CASTLE的遺憾

琴日佢地好齊人

Classic 房屋都有
但多咗自訂房屋系統，可以買地自己起

角色已開 仲有送新手包支援嗎？

有的

推推~~

食飽又推, 希望今晚有時間上黎玩下event

聖誕老人雕像

咁快打到

其實唔難

尋日打左4 包... 係咪得一隻target 打ga ja? 等佢respawn 有d 悶

係呀 我都打左成日先夠十包

如果多1~2個spawn pt 就好la

洗唔洗遲吓活動 set難D掉

其他活動會 依架唔會改 唔係對之前辛苦打的玩家唔公平

以前有玩高登服同官服,
試過master 晒d skills, d 裝又好似ok, 但唔知點解都係好似好廢 秒唔到d 怪

而家真係想問下其實係咪我唔識玩

UO秒唔到怪算正常la... 又唔係手機game...

原來會有機唔出event items ga
啱啱殺左隻但冇野event item loot

個event 完左?? 連續3 隻都冇event item loot

打左4 隻都冇糧loot, 升返木工算

即係UO 係出名難打?

唔係難, 但正常都唔會秒到怪掛, 除非係平時行過見到個d 動物一or細怪

我都試過啦 仲有uoml artifact仲難跌左 本身luck500幾

睇打咩怪囉 uoml d peerless都成十萬血 點秒呀

一個人solo打 都打到屌屌聲啦

打4 場都冇, 今日d 運麻麻地 , 所以返去練埋木工先, 聽日再打過

人品差 打多啲加油啦

你好!

今日再次回歸UO, 係唔係有full spell book 送?

係呀 但依架都休閒咁玩
慢慢玩唔洗太急嘅

是的 你名叫Zero? 搵過你但你afk

木工最後10 skill 好漫長

幫我整個hitching post啦

未練tinkering ar
GM左木工就練佢

係呀, 我是Zero....

冇藥好難搞.... 請問有冇免藥衣服呀...

你ip相同搞乜鬼
依樣要自己打好易掉
1個鐘後玩？我online

我以為free server 開兩個CHAR練下SKILL OK 嘛, 因為我唔知有什麼規矩....以前都玩過其他FREE SERVER, 唔好意思...

我岩岩先玩得,...
一般你地幾點玩?
我一般晚上過12點先玩得...

手痕開左隻gargoyle throwing黎玩

10點打後開始多人

唔緊要 練技暫時調整左 會升得快啲

試吓囉 但騎唔到野好不爽

有得飛先爽

開始練Tinkering

仲會唔會練埋cooking 同 inscription

會ga 但遲d 有時間先

練埋Tinkering 之後, 應該會打下打怪 儲下錢同打item先...
想打d 減藥材裝返黎

好的 慢慢來啦

係公司OT 都推下先

估唔到連登都有uo post
諗返起我個官方ac 1年前因為唔記得俾錢d大堡收晒皮 [soasd]

個陣最好玩都係T2A
而家其實應該要振興返UO
始終目前冇一隻online game 有佢咁自由
不過首先係要中文化先 太多屎忽鬼少少英文都唔睇

推一推

巴打有無興趣玩返呀

呢幾日好靜 推一推先

最近都只可以扮工練tinkering 冇時間打event

Server down jor?

Morning PUSH

岩岩先發現event Boss 聽日就完
但一次都未打過

小心隻boss係paragon

終於可去打下怪賺下錢

我驚隻雀會頂唔住...

練Inscription 要唔要練Magery 同EI先ga?

原來Inscription用唔到減藥材裝... 咁我都係打下怪儲錢再練

係減唔到 尋晚試左

最後都係冇時間去搵隻boss, 但就做左第二個event

有乜野event? 搵日一齊玩丫?

我都練緊Inscription....

詳锖可以睇返 facebook page
之前有個打boss 拎item 但完左,
依家仲有一個係打怪儲item

終於上水啦

竟然仲有UO玩

留個名先

有十個人未?

而家裡面乜野環境？玩過T2A同私服既老屎忽

當新GAME
T2A 100% 技術向
依家 60% 裝備 40%技術

收到，而家做住Tamer先

依個星期忙緊公司野

唉，人數有但在線無

歡迎你呀 有咩唔明可以問我地

隻野比我殺左，但拎唔到袋糧喎

因為唔係次次有袋野

我都打左十幾廿次先齊10 個

咁邊度有Full Book / 4~7 Lv Scroll賣？

但最終你都齊咗

無full spellbook賣 (除非玩家賣)
我私人送本比你啦

得閒黎玩吓囉

好似未有人升滿 抄卷

我送咗一本比佢
你地慢慢玩啦

我反而想知邊到有多d blank scroll 賣
luna 個魔法師得20 卷
要平時行開就買定d

不如開個Line Group，方便搵人約打野

一返工又上黎推下先

server有幾多人 ?
望落個post 好似慘況幾大
有冇20個

唉依架唔足 因為好都巴打唔得閒或者無玩返

之前都講左, 你要多人玩一定係開波送大量SKILL PTS同3W PTS

唔係話我地呢D屎忽鬼開左部電腦找UO LOOP唔識練。
重點係我地都長大了, 又要番工又要留時間訓教, 仲要有時出陣應酬人。

那有時間。

一個都好,Tame野好晒時間

tame野的確最撚煩
就算全auto 去train 都要train 成個禮拜

GM快D上水入Group呀

幫推 新人報到
btw 係咪有谷入

站長好有心 希望可持續呢股熱誠
剛試了一下 諗到D野 不喜勿插
先自我介紹 玩過多年官服 後期玩下亞區私服 最後接觸UOML
- 特式私服較多人
- Infinity版本較新 與官服極似
- 沒社區交易 斷供應鏈
- 新地 舊地
- 版本與EasyUO不相容
祝蒸蒸日上

GM 大人.... server 好LAG 呀.... 幫忙搞搞可以嗎?

有group, 我會In game 留 Line ID,
而家我努力緊worker, 要D乜野出聲

留意 Global Chat Massage

謝師兄 呢到有新地無舊地 用唔到EasyUO 掛唔到Zoo 大家加油

點解呢類收集野既任務做唔到既？

Gm搞搞個ser好喎

GM 上水呀~~~~

開鎖佬而家升唔到，要你幫手Set佢去100

server就算無多到人都只會一日lag過一日
玩家不停farm新resources
log不停增加
長遠如果樓主巴打無打算轉去機房的話根本唔洗玩落去